我係咪遇到點數雞？

Lm

是啊@@

not me

差電先啦

準備問你職業同住邊

最近股票市場交易很旺 有沒有投資啊？

第一次 緊張添

你點知@@

有冇update

你想要？ 畀你

唔叉啦 反正都無人搵我

一陣再更新

有無撚點數雞圖

叫佢send張裸照黎睇下先

啱啱掛住覆朋友無理佢

咁急 會唔會快嚇親佢

牛晗

好撚老尷
見到張假相係女就好似褲都除唔切咁
隔住個MON都FEEL到你果種毒撚格

一撚樣
前幾日又係有個咁既對話搵我
最後話相識都係緣份

咩嚟

小妹咪你隻雞

你開心就夠講到我好似前世無女咁 我拍拖嗰陣你都唔知喺邊到打緊飛機

啱啱瞓死咗無覆佢 唔知佢瞓咗未呢

私家雞